LiSA:唔想比人當係卡通歌歌手

笑死，鬼滅呢個標籤佢一世都撕唔走

倒自己米

lisa姐

點可能會依家因鬼滅紅左先黎講依啲野

入面全部都係相關人事既採訪，話佢以前岩岩major debut果陣講既野
記者就梗係嘩眾取寵標題咁寫

同魔雪奇緣首歌咁

冇刀劍佢會有今日？
做人要識飲水思源

永遠覺得係毒撚自己睇衰自己毒撚野

人地本身夾band唱開rock, 同ani song 完全唔同類別
純粹有人招手機會上位就梗係試左先，唱左幾首發現同佢想唱既歌好唔同有啲迷茫有咩出奇，好撚正常
之後又堅持唱左咁多年代表佢為錢諗通咗/接受咗又好，你就自由想像啦

唔係動漫歌佢會紅得起？
大把人等緊機會
有得佢紅仲講d 咁ge 野
唔用動漫歌手用咩，達央老婆？

有冇人覺叫親lisa都幾八婆 個個話佢靚 邊忽靚

紅到上晒神枱先話自己唔想俾人標籤都幾奇怪

老左好多

我好撚老實
佢唱歌真係一般
我唔覺有咩特色

唔係本人講

Watashi wa 毒撚 ga dai ki rai desu

佢個情況會唔會同飯島真理一樣
明明賣到好紅,紅到痴撚哂線
突然講一句話我唔想做林明美
跟住就仆街啦
到而家幾十歲人望返轉頭,先明白自己就係林明美

分分鐘呢世剩係紅呢兩首…唔係鬼滅佢甚麼都不是…

你話LiSA無左卡通歌就乜都唔係都仲可以有得傾下

講到無左鬼滅佢就乜都唔係就

香港反而大明星爭住唱卡通歌

人地一早紅撚咗

人地本身夾band唱開rock, 同ani song 完全唔同類別

jam project.......

佢把閪聲除左動漫歌仲可以唱其他咩？

未唱紅蓮華前已經係ANISONG界頭二啦
忽然動漫迷

你捉我啲字眼有鬼用咩
你入去睇篇新聞講佢本身背景佢想唱咩類型歌，佢鐘意既歌手係咩好過啦

其實同佐藤健話自己唔想比人成世係電王一樣

佢由中學開始已經好迷avril lavigne
岩岩出道果陣想跟佢條path走有咩問題

佢地都分到幾開
日本歌星 同動漫歌星

唔係個個都可以好似Aimer咁可以彈出彈入

佢好似係唱fate zero出道？

曲風同係咪anisong一d關係都冇
佢介意嘅嘢究竟係曲風問題定形象問題

冇刀劍有人識你？

又唔係某國人，咁玻璃做咩
佢應該都係因為一D低能鬼滅粉僅僅稱佢為「幫鬼滅唱OP既歌手」/「唱鬼滅先血」，所以先會有咁既言論既姐，又何必咁在意

*唱鬼滅先紅

成班鬼滅跟風 整係知LiSA唱鬼滅主題曲
Believe in myself
Best day Best way 等等呢啲先係LiSA想唱嘅音樂

同埋人地係有付出過努力先有今日咁嘅成就
紅蓮華 同 炎 都唔係容易唱嘅歌嚟架
LiSA對音樂嘅表達能力真係一步一步用實力唱出嚟

利申：LiSA fan

利申返非Lisa粉先

篇文好似講佢之前話唔想唱動漫歌，唔想俾人當動漫歌手啵，都唔係依家講既。

睇下內文先 佢出道果排講既

刀劍唔係卡通
鬼滅先係

咁你係啊嘛 當啲咩

又唔好話爭住唱
當係比下面 同埋 同小朋友拉近下距離姐

篇interview講緊佢出道前已經唔係想做anisong 第一次收到offer嘅時候都冇即刻應承到etc
只係講自己理想唔係做動畫歌手啫 唔使起晒鋼嘅

On9鬼滅廚果種自我中心、井地之蛙 真係唔講得笑

痴撚線
鬼滅前佢已經好紅
乜撚野紅得一兩者

又係標題黨
btw佢唱一番の宝物果陣已經開始出名，咪講到冇鬼滅就乜都唔係咁

jam嗰啲歌咪又係差唔多, 點樣完全唔同

我係話在座咁多位

你估個個都係米津咩

唔明成班動漫毒撚玻璃心咁痴撚哂線做咩
人地又唔係睇唔起啲咩
講話自己唔想比人定型都唔得
係中意佢支持佢會咁嘅咩
欠撚左班2次元傻閪咩

佢入呢間經紀公司仲想有得揀

LiSA本身就有實力，live都唱得，鬼滅主題曲就算冇鬼滅做背景都一樣好聽，乜柒靠鬼滅

公道講句
佢都係靠鬼滅先有得上紅白
之前係紅 但係未話到好高level

沒有刀劍的話
她什麼都不是

同一般ani song 有咩分別請問

米津都係靠v家起家喎

好撚失禮你咩

雖然上面D人話唔係鬼滅唔紅就明顯係冇認識就係到9UP, 但如果佢真係咁諗, 咪好似佐藤健咁而家開始唔唱卡通歌轉型LOR, 大把FANS BASE啦

學吓fc先啦
打個標題你地又信晒

連日本人自己本身都成日講啲歌好ANISONG FEEL アニソンぽい
anisong既曲風其實都好鮮明，事實上佢初出道啲歌都係咁，咁佢用字依個有咩出奇 (利申定先，唔係佢fans，淨係知初出道係ab,fz,刀劍果啲歌)

再繼續鑽牛角尖落去有咩意思，成篇報道又唔係佢本人採訪，重要係n年前講過既既野，釣魚釣到咁

點解可以咁多人講佢有鬼滅同刀劍就紅唔起 Lisa發跡升上嚟嘅明明係好多年前唱Angel Beats 同 fate 令到佢發光發亮 可以話唔關鬼滅同刀劍事

真係唔想嘅話，
可能要堅決d斬纜唔再唱Anisong
支持佢走自己想走嘅音樂道路

Ani song都係流行曲
只係正常歌手都會想用自己嘅實力上位
而唔係成為某套作品嘅附屬品

咪係阿織唱angel Beats已經開始紅
織迷全面進場

攞紅白定義卡通歌手既高度
上親紅白既卡通歌都係套卡通紅出圈外變normie級，細路同阿婆都識先得，唔關歌手實力事

不過我覺得刀劍動畫係啲歌既附屬品

新碟首首都好聽。。點解釋

其實真係冇討論價值 連新聞下面留言班日本人都知都識分析根本惡性針LISA 而且唔係個人訪問出嘅新聞 根本只係之前資料整合出嚟嘅炒作 咁多人都畀個標題呃晒

真，寧願冇左刀劍呢個尷尬中二附屬品

Angel Beats

笑左，邊有可能唔俾人當係
好心做人就好好睇睇
睇下教主，大大聲聲話自己就係鍾意唱動漫歌
水樹咪又係叫聲優歌手
有時根本唔係人地介意，係佢自己介意

有冇人睇哂篇文先

冇人記得angel beats
首一番の宝物咁好聽

卡通動畫咪一樣樣

建議各位連登仔唔好又比標題黨撚鳩你
比多少少時間了解下先
提提你 人地老公係聲優黎

水樹: AM I A JOKE TO YOU

lovelive都上到紅白啦

動漫台咁多人唔識日文 點識睇

アニソンに最初から抵抗なかったって昔から言ってた。旦那さんも声優だし。出てきてコメントしている人が全員誰だかもわからない。信じちゃう人がたくさんいるので、こういった創作文章やめてほしい。
好似係本人

不嬲都係睇歌手/首歌紅唔紅
第一日睇紅白咩

我覺得上唔上到紅白唔算係d乜

似咩？

但係教主唔係動漫嘅歌都爆紅 好hit

???

上面咪講左
今日先聽完一番の宝物
好聽過紅蓮華同炎

刀劍係藝術品

真
都廢事開post 再屌
起下我底就知

高達都唱過啦咁又點

呢個post啲comment好中國人feel

唔好講佢唱動畫起家
連自己老公都係聲優 憑咩睇唔起動漫
動漫養起佢全家

內文未講咗係初期嘅事
唔睇內容咪衝出黎柒啦

睇埋內文先講野啦 標題黨..
都唔係佢講.

唱angel beats個陣代唱最初連名都無得出
多方面發展係好但都要記得自己點發跡

香港兒歌歌手就話遮，日本動漫歌星一姐都威威啦

飲水思源

Sao

Aimer動漫以外都好聽
LiSA?

我睇左angel beats 先 當時記得把聲無突登記個歌手名
係後期出刀劍先識同認得佢
刀劍之後佢就出左勁多動漫歌

刀劍同鬼滅有得唔當咩

拎返10年前既對話出黎當新聞講
仲要連有冇真係咁講過都無人知
所謂既來源就係（レコード会社関係者）
而且唔想比人角色定形有乜問題
你話佢周圍笑卡通歌低b垃圾比弱智仔聽就話姐

同平野凌一樣係臭g

rock mode
best day best way
believe in myself

.........
一般？
真心想知你平時聽開個啲有幾勁

Angle Beats

唔講以為班毒撚投放左幾多資源比佢

我有份睇套卡通
我有份係youtube撳過黎聽下比點擊數佢架

同水原希子一尻樣。。。
唔識飲水思源

佢聽開有幾勁我就唔知

但LiSA唱功真係唔突出喎首歌紅唔等於佢聲樂方面造詣高

呢啲全部都好神
佢唱歌個個爆發力同技巧係完全比人認同好高水準
唔撚明連登仔係到批評乜尻...
腎 唱動畫歌就唔係歌咩
知唔知動畫係日本幾重要同代表幾多既精神。
點解要幾Jpop分得咁細？
Anime song 咪一樣係Jpop
咁唔通美國人唱Mavrel 主題曲出名
條友又係叫卡通歌手？又叫靠marvel 紅
首歌唱得唔好聽，曲難聽
你搵張學友唱都無撚用啦

唔可以唔正視好多人因為鬼滅（火車電影版）先識佢／聽過佢個名

Angel Beats 啲歌好撚正

何為唔突出先？
我反而覺得佢唱live 係比日本人認為好有爆發力
同高音，佢既歌聲最大吸引係有一鼓張力令人會去繼續聽落去
反而Aimer 都未必唱到佢個種高音同Rock mode 。

日本本身自己都將Anisong同Jpop分到好開

confidence driver
egoistic shooter
fragile vampire
antihero都好正

但同啲日本人講，又或者學日文既人
同佢地講有冇聽呢啲Jpop 其實都無問題....
同購你要將一首動畫歌發揮得好 都有技巧
有時候一首好既歌分分鐘係會令到動畫紅既其中一個因素。鬼滅同一拳就係最大既例子
Aimyon 都有唱動畫歌 Aimer都有 咁唔通佢地又叫做animeJpop singer ？
我覺得可以係話佢係主打Anime Song
但唔可以話佢唔係一個Jpop star....

一野反眏左好多對LiSA無知嘅人

Aimer錄音室歌手

LiSA既live氣氛就真係好高漲（即使未出鬼滅前）
兩個我都係日本聽過
但lisa大半歌既風格都太類近
同埋都以ani song格局作曲
無咩位去表現唔同型式既唱功

Rising Hope 同
rock mode 都好鐘意！
Oath sign

刀劍世一

始終風格有啲定位
好難要改，反而我覺得佢定左形 有時未必一定要變太大落差。
同埋佢live 係真係有一張吸引力係會令人繼續聽落去。
就好似One OK Rock 咁，我都比較鐘意從前佢Jrock既曲風，但轉左歐美風唔係話唔好
但始終無從前個種獨特既作風，變得太南轅北轍

終於有人講一番の宝物

早年兩個界別真係分到好開
動畫歌除左某d國民級動畫其實知名度同銷量都無得同主流jpop比，屬小眾

但愈多彩虹，BoC或者數字團果種國民級日本歌手踩過界之後已經分黎都無咩所謂

建議可以聽新碟 都溝左d其他元素
雖然overall我鍾意佢上一隻大碟多d

依家應該唔係啦，早排LISA、藍井再之前水樹 成日上唱片榜，已經無分到咁開

Anisong 上過紅白啦
Love Live

跟本係外國人眼中都係Jpop
而且跟本上有咩當紅歌手或者藝人
無試過拍幪面超人或者唱Kpop...
連OneOkRock，彩虹都唱過鋼鍊同埋火影忍者啦
隔離泡菜國成日走去日本發展既東方神起都唱海賊王。分分鐘要當紅歌手先可以唱AnimeSong

而家網絡資訊發達 都分得唔開㗎啦開始

連yoshiki Hyde 呢啲都走過嚟唱anisong 其實調翻轉遲下LiSA走去唱日劇歌都唔出奇

碌碌下水樹舊有銷量其實係大榜計真係唔算d咩

初動有10萬已經好叻

Lisa 仲要今年第二次上紅白
肯定唱Homura

其實已經唱過日劇歌

其實咁睇
愈來愈主流歌手踩入anisong會唔會仲抹殺哂班純anisong歌打/聲侵歌手生存空間

當間間公司都有錢請神檯級仲邊會有人搵True果種二級動畫歌級數既人

仲要呢家Oricon 成日有動畫歌。
Btw 當年男兒當入樽都好多歌成日入。
所以真係跟本不用分得那麼細

我估紅蓮+炎混合版

JENG 到出汗了

諗起生物股長同ゆず

anisong曲風本身就可以好廣泛
所以話想唱rock唔想成為anisong singer呢個邏輯都唔多明
尤其佢都唔係聲優出聲呢d曲風定型邊會喺佢身上出現

珍

又作一堆(關係者講)既FAKE NEWS當真

當年姐
宜家佢老公都係聲優，好難信佢對anisong反感

你要迷你未慢慢迷
但好明顯有人認同我講既野
但我真係唔覺得有幾特別
可能我本身唔好rock啦
打動唔到我
我會聽既有好多
Aimer都係其中之一
你要話LiSA好過Aimer既話隨便你
冇興趣同你嘈音樂呢D個人口味

屌追番個post先發現個LiSA fans真係好撚嬲

成班傻閪毒撚被連登標題呃，然後留言成個支那人咁，笑撚死

佢唔係代表全世界鬼滅fans
鬼滅fans大撚把正常人

成班炒登仔係到認真討論fake news

最緊得以前暑假一定睇兒歌金曲頒獎典禮

明明入面個標題都係咁寫

信八掛周刊既標題笑撚死

其實有無動畫歌曲風唔似動畫歌

Aimer 喉嚨有病唔太適合開live啫

好聽就有人識？

上次係日本睇佢唱到半途失聲冇唱落去
之後9up左一陣就急急腳完live

咁誇張咩
直情係提早完live?

點介定動畫曲風
除左d聲優歌之外，唔睇歌詞唔睇動畫畫面
淨係講曲風編曲我真係聽唔出有咩獨特風格係anisong獨有
紅蓮華半pop半rock點動畫曲風法

係 本身應該仲有4-5首先完

你覺得佢失聲前表現如何？水準接唔接近cd?
諗緊去唔去睇佢live...

係有啲難解釋 純粹都係個feel

比較明顯既係歌詞 動畫歌內容比較都係熱血feel
但唱開j pop個班通常都唱關於人生 愛情之類

搞清楚「曲風」係咩意思
我覺得將anisong當成一種曲風係一個倒果為因嘅講法

梅姐唱IQ博士

改唱熱咖啡

我對佢嘅印象只有 雪雪咩

砂糖還好啦
小田切讓最憎。。。

唱功係幾okay
但聲底其實麻麻地好聽

卡通歌歌手好撚失禮你咩
有料既好似泉水姐姐 依家死左咁多年都紅過你

同呢度啲人講係根本晒9氣
正如 全日本啲人狗衝入戲院睇鬼滅 打破晒紀錄

連登嘅人都會好眼光獨到咁講 ：吓 鬼滅？ 垃圾

連登仔嘅口味根本唔係大眾人嘅口味
佢哋覺得自己睇開啲少人睇嘅作品 好似高人一等咁

利申 LiSa唱歌真係好好聽 覺得好聽唔需要咁多理由/
我覺得鬼滅係唔錯嘅作品 唔係神作

有飛機師做邊個想揸巴士？

Aimer把聲薄 不嬲live徘徊走音邊緣
但聲線好寂寞好吸引

梅艷芳都有唱過陳奕迅有唱過喎

有幾紅呀⋯⋯毒撚界神枱？

鈴木雅之 Love Dramatic / Daddy Daddy Do

好似玉置成實啲高達歌咁

Agree

オダギリジョウ

真

屌你今次咁撚多人正評嘅

係
根本佢地就唔想佢地個show有毒撚出現

毒撚污染日本音樂界

證明鬼滅=卡通
又唔佢唱fate果陣咁講

呢首細個真係聽到好熱血，中文歌詞又好夾鋼鍊主角喺鍊金術世界嘅自覺渺小同熱血奮鬥

咁唔通渣開F1嘅世界冠軍話唔想比人話剩係渣F1，轉渣rally
咁佢又認為F1唔入流咩

做人咪咁自卑啦，屌你個閪
漫畫同電影有入流唔什流就唔撚可能有Marvel啦
on9

平時一有呢張圖就百幾個負皮up

唔係鬼滅真係唔識佢 但覺得首歌好煩

當粉筆字抹咗佢囉，重新出發囉

老老實實吖，唱得好嘅大有人在啦，你紅到係你好彩
連埋動畫一齊上到位係幸福嘅事
講呢d嘢唔係證明你有品味，係證明你ON9啫

標題黨誤導嚟，係講緊佢唱動畫歌出道之前唔想做動畫歌手 ，唔係而家講的

樓主pin返啦

好，sorry

笑撚左
同一幅圖 唔同命運

我覺得aimyon依兩首歌既曲風唔係好似動畫歌， 可能係我聽左一排先知道兩首歌都係aimyon 為兩套動畫電影創作既主題曲， 同埋我又唔識日文， 唔睇翻譯就聽唔出歌詞既意思。 但依兩首歌啲曲風同佢平時作嗰啲無乜分別， 都係咁好聽

人紅左自然多機會 咁都唔識

咪撚就係
唱電影歌又唔見啲人咁樣講
唱動畫歌反而咁抗拒俾人標籤
咁佢當初就唔應該接呢個job啦

其實有時人係做某個範疇嘅嘢先會成功，嘅然唱動漫歌咁受歡迎，咪用盡全力做第一囉
利申：覺得佢識唱歌，但個人嚟講唔特別鐘意佢啲唱控同佢把聲

佢歌淨係識嗌又chok聲
聽一兩首好快厭

我都係

唔係卡通歌手係咩呀？
搞能笑

卡通歌嚟講

近年最高質

係鋼煉 巨人

Aimyon 平成最後天才

成也anime歌
而家紅左就想割

佢同uru合作嗰首歌好唔夾

無人識啊

入樽個幾首正到仆街啦
只係放係動畫到者
唔一定當係動畫歌瓜

你班毒撚真係on9, 講到人地無你首動漫歌就唔掂咁

唔係個個都係米津 接到幾首動漫歌以外嘅job先講啦

係
好似你的名字個個band, 本身都冇咩人識唔係好紅
靠你名上到紅白同大賣
大把歌手都係好唱得窮一生之力,紅到係際遇黎
唱動漫歌紅左就反面

lisa唱炎
唱到哭
而且佢睇哂原著都好有感觸先唱
應該好認真架喎

本身諗住今年去睇佢演唱會
我覺得有機會嘅話都要去睇吓
上面有講到，佢把聲係冇咁勁爆發力
但係依然好吸引

好想聽佢唱 星屑ビーナス

Aimyon世一

LiSA未唱紅蓮華其實都好紅
否則都唔會搵佢唱紅蓮華
因同果搞返清楚先
鬼滅咁撚紅LiSA都有份

兒歌天后

2首都勁好聽，而家日本歌手剩係有追
Aimer +Aimyon
Aimyon 既歌，會再耐聽多d。。同埋鐘意聽live版本

平野綾事件

唱動畫歌又唔係唔唱得其他歌
而家靠動畫歌紅左洗唔洗咁講野呀
佢好多歌都係動畫公司DUP錢俾佢作
夠彊以後唔唱動畫歌囉越快收皮越好

yui算係動漫歌手定普通歌手？

唔洗驚連登無人當你係卡通歌歌手
個個當你係雞

有咩問題？

點解張家輝可以話唔想再拍笑片，黃秋生可以話唔想拍cult 片，舒琪可以唔再拍三級片，哈利波特可以走去做舞台劇？辛康納利都話唔想做007, 要做其他野la (我都係睇報道，有錯勿屌).
點解lisa 唔可以話唔想俾人定型做卡通歌手？唱下其他類型既歌唔得架咩？咁就得罪哂fans?

毒男真係咁難服伺？

（警世突發！）發現香港4波疫情的源頭！

係連登咩女人唔係雞

冇咩問題丫 新歌好正喎

Girl Dead Monster果時已經紅
Highest life 同 alchemy 都好正

佢啲歌以前就係幾好聽
真係識收放
而家好似聽到審美疲勞咁
首首都鳩嗌就好似好熱血咁

做乜鳩呀 咁多留言都信條標題黨
究竟有幾多人睇左篇文先comment

又二爽 又二爽 又二爽箍啦箍啦

標題黨成班中晒伏

原文日文唔識, 睇標題諗起佢
紅咗唔認

小田切讓都係流料黎
佢想跟返古迦個導演同先肯再拍
但係個導演同東映反咗面所以咪冇機會囉

幾多年前呀？

係好聽係有實力
但連埋張專輯上晒第一位明顯係靠宣傳

錢呀
你搵鈴木雅之出山唔使錢？
請hide唱巨人唔做錢？

又關佢咩事
係東映扑街小氣wo

我覺得LiSA同GEM嘅實力差唔多

唔你鬼滅唔會紅海外

自己冇聽過就踩到嫌棄
LiSA 係鬼滅之刃之前就有名叫搖滾精靈
你估佢真係浪得虛名？？

拉打點同, 本身拉打就係比啲新星上位用
爭崩頭去搶主役

太遠古冇人識

未有已經紅緊

教主係自己鐘意先唱動漫歌

過橋抽板

秒殺歌姬

聽到好攰

不要分得那麼細

唱黎唱去果個tone，中段鳩叫加破音。佢堆歌真係好公式化

最鍾意佢唱fate d歌
翻唱this illusion好聽過原唱
仲有近期首unlasting

最憎有D人將動漫歌同JPop分開

咁就十年了

西川貴教本身都紅
90年代
x Japan luna sea個堆入面
動漫歌係佢興趣

清 真係無人識
首紅蓮華真係幫左佢成7-8成
無紅蓮華 識佢既人都唔會係大多數

起碼仲有熱咖啡

開post條友都幾撚垃圾

原來angel beats係佢唱

是鳩旦喇

明明就係佢唱op帶紅鬼滅
利申聽完之後先睇

唔準講古....

無卡通歌佢點紅呀？ 過橋抽板？

佢鬼滅之前已經紅
依家係多咗小朋友聽佢首紅蓮華以為佢係anisong歌手

成日話lisa唱鬼滅兩首op先紅，有冇諗過係因為lisa紅人地先要佢唱鬼滅個兩首歌

卡通歌手

其實人地本身都紅 只係未紅到出其他國家

咩因為鬼滅紅咗
以前唔紅咩

十年真係太快

咪就係 調返轉頭黎講 唔係LISA唱真係唔會CLICK入去

唔係
冇內容唔使用腦先叫卡通，例如鬼滅

呢度好主觀啫

有啲人冇腦架嘛

六芒星
佢首I beg you 真係好撚正

茜さす 春はゆく

咪話 毒撚歌界佢真係神檯果頭

巴打你可唔可以講下佢唱功點樣唔突出/唔好。我觀察佢唱歌都用好多技巧，都唱歌情感掌控都好，聲帶閉合技巧都非常成熟。

台灣有個YouTuber教唱歌有分析LiSA唱歌技巧

唔識還唔識
但一識就知佢有料到啦
唱多D唔同既歌係樂迷既福氣黎

Sor 無首紅蓮華 我係無特登留意佢
我亦相信有大部份人係咁
本身留意開anime 同留意開佢既人係唔明個分別

其實佢有d柒...做雞會窮

佢邊有咁講你係咪記錯

小田切讓條撚樣就係
唔好話咩流言啦
睇事實啦 佢咁多年都冇返過黎
game同皮套大戰又永遠唔會剪佢把聲入去
唔係睇唔起kuuga係咩

佐藤健算係咁咪 起碼前年都有返黎
又公開表示冇電王冇今日既佢

真心膠 定 曲線釣魚

唔好話咩流言啦
睇事實啦 佢咁多年都冇返過黎
game同皮套大戰又永遠唔會剪佢把聲入去
唔係睇唔起kuuga係咩

同埋呢個條件係人都知冇可能
佢緊係咁講啦
得班kuuga撚成日幫佢spin

佢就算60歲上電視應該都仲係唱紅蓮華

聲底反而我覺得有種金屬光澤。以陰翳美學為主調嘅柔美女聲係流行曲嘅主流下，佢提供左另一種聲音。

樓主標題黨

人地係話唔想比人話係動畫歌手，因為個啲唔係佢想做既音樂喎。

關睇唔睇得起動畫咩事

把聲真係幾一般，個Channel其他歌手把聲好聽好多

我覺得佢啲歌連續聽隻耳仔會幾累， 好多歌啲音樂都好嘈好大聲， 不斷轟落耳仔到有啲難頂。 但我覺得佢唱功係勁既，下面嗰首歌真心癲

真係唔覺囉

都正路。
你唔聽rock 唔會識邊個無Led Zeppelin
你唔聽Guitar solo唔會識 Gary Moore
正如香港都好多人唔識Gin Lee 同 AGA

我發覺你地啲毒撚都幾撚癲
係都唔容許人地話唔識佢
佢無唱紅蓮華真心無咁多人識
你地話佢以前幾紅 都係局限於留意動畫既人
呢首紅蓮蓮係令到更加多 唔留意動畫既人留意佢
明唔明

因住比班毒撚咬

呢樣真

關我能事咩
篇yahoo新聞標題就咁寫
而且我咪就咁話唔想比人當係卡通歌手
我幾時有講睇唔起動畫

一係你幫手譯下篇新聞 我幫你pin左佢

利申：日文n7

睇完覺得係你地啲毒撚 over reacted

真 刀劍明明h動黎

刀劍邊首歌？

72歲上電視咪唱緊萬水千山總是情囉

AB 個期 GDM 第一次聽佢， 我估個陣既style 岩佢多啲

冇話你話講緊討論個班姐

關鬼事咩，今年Milet 都有份上啦，如果論資排輩未到佢都有得上啦

Lisa fate已經紅左啦
紅左咁多年都仲有得再多人識
冇動畫就冇呢個顛峰啦

麻枝准嗰種曲風個人覺得適合佢啲。曲風喜好又主觀，刀劍時期聽嗰班人會覺得嗰期好聽啲，鬼滅開始聽嗰期啲人會嗰期好聽啲。

乜紅蓮華唔係佢出道歌咩

真
Animelo之類演唱會，早幾年已經唱壓軸
動漫歌手嚟講已經到頂
好難得可以再發圍
又唔似水樹可以玩舞臺劇

唔係，單純GDM係 bank rock

期待汪明荃唱紅蓮華

諗起王菲話好憎唱廣東歌

根本得班毒撚fans
而家得罪哂

唔知點解睇到依句，個腦自然彈左「香港都係靠中國」依句野出黎

容祖兒叫紅
lady gaga又叫紅
紅成點先？

逢紅必反

利好趨勢

catch the moment

人地刀劍S1 op1已經係佢唱

幸福的彼端係咪第1次正皮多過負皮幾倍

接鬼滅之前好講啦
不過新果首炎真係好好loop
唱卡通歌咪卡通歌當宣傳

其實段片有描述到，但冇直接講。紅其實冇一個好科學嘅指標，如果用普遍認知係唱片嘅銷量，又或者係上武道館開唱嘅次數/場數/觀眾人數，近年更加有用YouTube 影片點擊率做指標（過千萬點擊）。呢幾樣都反映出佢幾紅。如果用連登邏輯解釋，就係高登時代就已經有爆咗個post討論緊，所以已經好紅。

鬼滅我認為係佢打破咗ACG藝人 嘅glass ceiling 上咗主流嘅機會。

當年sao果陣咪咁
再對上咪angel beats

由angel beats開始佢有好多歌都應用緊係アニメ啦
佢唔好唔記得佢老公都係聲優，夾band嘅歌都有用係アニメ
宜加紅咗係度扮高尚

我識佢果陣唔係唱anisong架喎
你知唔知佢係唱咩架
扮代表

佢唱刀劍、fate、鬼滅先咁快上到位，唔係話佢無實力，但日本大把勁人都仲係浮浮沉沉，佢自己已經係武道館開唱，你話唔係靠動畫歌推動就假既

Band rock ?其實佢大碟之後大半歌都係
當年GDM 個live band啲band友感覺係搵啲女砌出嚟，好似band友之問冇咩交流。當時佢唱live 都麻麻地，之後幾年先好反。

你講完有無笑出聲

造完神之後準備拉佢落神枱

佢就係卡通歌歌手

jam 唔係有玩metal咩

heavy metal
iron maiden個隻

唔同類型點比利申兩個都有聽

出你老母
人哋做咗歌手十年以上
已經紅咗好撚耐

屌你啦
LiSA fan=毒撚

本身你自己唔識就唔好話人哋唔識啦

啲飛每次都係搶唔到

same

認同
自己唔識就話無人識無人留意

非黑即白
一係就全世界都識一係就全世界都唔識
討論乜春

連登仔：我唔識，所以全世界都唔識

長期聽真係會好攰，佢都有柔情嘅歌嘅

佢都話以前夾開Band，Punk Rock樂隊主音嚟。佢而家出咗名，想人地記得佢出身band友，唱Punk Rock都算飲水思源。唔知佢仲有無同自己隊band合作，有嘅話佢呢番說話都唔算忘本

Jam Project : 係冇人問過我地啫

SAO嗰陣已經好紅........

巴閉啦，而家嫌棄毒撚啦？
冇毒撚支持邊有今日成就

我記得細細個係聽濱崎步唱棋靈王

用愛心 為你煮 熱咖啡

就快踩到連人性光輝都紅過佢

其實係咪時代唔同
以前日本d殿堂級歌手都有唱動畫歌
例如宇多田光, 中島美嘉同Boa
而家分得咁開??

雖然係因為鬼滅先聽佢，但佢其他歌好多都正過紅蓮華囉

本身係主流歌手但係因為興趣得閒走去唱動畫歌同本身係唱anison係兩個情況嚟

點解紅唔紅都有得嘈
鬼滅個熱潮的而且確令到好多無睇開/睇得少動畫嘅人留意到佢, 令佢更加紅,
但係佢本身作為動畫歌歌手係個毒撚圈入面出名, 因為幾套出名動畫都有佢份唱,
咪就係咁簡單, 無野好嘈

所以話你地 根本唔俾人唔識佢
一定要識佢
我由頭到尾都指出
大部份人係透過紅蓮華先識佢
你地就話乜乜柒柒 係咪理解唔到

好聽既但一定冇cd咁穩
值得睇但要有心理準備d日本仔會成場拍手打拍子

我真係同佢地溝通唔到
無啦啦屌鳩埋我扮代表
我都真係唔知點講落去

你一個人代表大部分人？

拿 你咁講就唔得
你係咪扮代表？
人地未唱紅蓮華都好撚紅
你唔識佢係你井底蛙

保持行車距離

似係有人9 up

係大部份人透過紅蓮華先識lisa
你唔認同係你既事
事實係咁

アニソンに最初から抵抗なかったって昔から言ってた。旦那さんも声優だし。出てきてコメントしている人が全員誰だかもわからない。信じちゃう人がたくさんいるので、こういった創作文章やめてほしい。

Yahoo 一樓comment

真 URU正好多 細緻又不費吹灰之力

比較主流嘅大作容易吸引到非動漫歌手去唱,
例如Gundam, 柯南依啲,
EVA, Muv Luv依啲就夾啱電波就搵到人唱,
例如宇多田光唱Eva係因為佢鐘意睇

如果你話平時冇追開動漫既人 靠鬼滅先識呀姐我認同既
但平時有睇得多動畫 聽得多動漫歌既冇乜可能唔識喎

問題係鬼滅紅到出圈外
所以呢個講法好正常

事實係有人透過紅蓮華先識lisa 呢個就truth
你講大部分人係咁 我就唔認同
人地本身係日本都好多人識
你要堅持大部分人係因為一首歌先識 ，只能講你太自以為是 事實係咁

我冇話垃圾你咪屈我

漫畫結局草草了事
本身都好地地
個尾真係唔掂 神枱跌返落來

佢首熱咖啡唔係卡通歌喎

要不是我們動動台毒撚支持，你LiSA食屎了。

濱崎步邊有唱棋靈王？

我認同有睇開動畫嘅大多數會識Lisa,
但係無嘅, 剩係聽開J pop嘅係唔多知佢乜水,
佢唔係太多動畫以外嘅歌喎

佢當年唔係有個訪問話覺得唔想比人角色定型左只係電王幪面超人想有其他角色發揮咩

冇電王冇今日嘅佢係啱但唔會話因為咁就成世淨係做電王掛 同埋我覺得做幪面超人係可以最快咁比觀眾認識自己咁當我已經有一定嘅觀眾同肯定嘅時候都會想去做其他唔同角色啦

你同佢地講無能用架
佢地唔會承認架

都係由嗰陣開始留意
不過頂點應該都係FZ同刀劍

未上主流社會前可以叫做紅？

以為bp 動漫無性趣

咩叫上主流社會先？有冇例子/描述

毒撚歌真係唔撚掂
有種柒味, 一聽就知

鬼滅未紅之前香港d女女識唔識LiSA？

因為毒撚圈想外界認同佢地係大多數
但毒撚識既野好多都唔係平常人話題

思覺失調妄想被迫害? 咪撚柒咁自卑啦
我毒都覺得你毒到好恐怖

Hyde 都有參與巨人主題曲
如果比人定形會唔會係自己問題

有冇中文

同埋毒撚係有種感覺係：你地凡人而家先識呀？我一早識佢果啦
佢地好enjoy果種優越感

我要你停止這種創造性的寫作。
可試用GOOGLE TRANSLATE

依家係佢唔識當全世界人都係咁喎

完。連登式論證法
我都有用認真回應，你俾啲咁嘅Fallacy我

樓主釣魚師
釣左咁多傻仔出黎

on9
明顯係程度問題啦
而家LiSA一個日本歌手，紅到連香港普羅大眾到識
咁就真係好撚紅啦
佢未唱鬼滅刀劍前，做唔做到呀？

都*

一個post睇晒連登仔質素
本身原文都係標題黨

你睇返一開始啲係argue 緊咩

radwimps你的名字之前都冇咩香港人識，未查清楚佢先之前，我都唔會斷言佢紅唔紅。因為我唔知佢係日本係點。

其實唱刀劍神域嗰陣已經紅緊

好老實講,佢唱歌係好聽,但佢的確係因為唱動漫歌而紅,而家做埋一姐,你話aimer,milet呢啲除咗唱動漫歌仲會幫啲日劇或者電影唱歌,但佢真係幾乎首首都係動漫歌咁滯,你叫啲人點唔當佢係動漫歌歌手

唔識 上YouTube 睇咗 唱到好似鬼上身咁

佢而家紅都上紅白，都係用動畫歌手嘅身份上，始終同jpop歌手有一條難以逾越嘅鴻溝

老實講, 如果佢自己都覺得佢係大眾認知入面係一個平常日本歌手而唔係只係動畫歌手, 佢都唔會人哋問佢時佢講出口話希望大家知佢一直有唱其他歌, 同實際上鐘意嘅風格係garage rock,

依家唔係喺到否定佢嘅能力/ 唱功 etc, 我亦無諗住扮佢fans,
而係只係單純講緊: 識佢嘅人多數由AB, FZ, SAO嗰幾首歌識佢, 而啱啱識佢嘅就係由鬼滅到識,
所以佢先好似定型咗做動畫歌手咁,

利申:睇FZ先識佢

呢期佢咁紅 媒體就緊係想做鳩主流野架啦 唔係邊有人睇

啲人又淨睇標題唔睇內文 將個腦外判出去 咪好似樓上班「飲水思源」撚咁 媒體又贏

笑撚死
十五周年訪談小田切讓已經講過佢鍾意五代呢個角色，亦都唔後悔拍咗呢套作品。
劇組當初唔連落agito都係因為覺得古迦嘅故事已經完咗，唔應該繼續做落去。

班撚屌成日嘈五代做乜唔回歸，有無諗過古迦隊team拍呢套嘢嗰時從來都唔係以拉打做出發點。

唔回歸=憎古迦，真係笑撚咗

JOJO
其實好多動畫啲歌聽落冇動畫感，都係睇作者搵咩人嚟唱啫

kuuga嘅特輯佢肯自己翻黎做專訪
每年都仲同kuuga戲組有聚
睇唔起啲咩

動漫界Lisa,aimer ,藍井三分天下

呢條訪談我都有睇
就係睇完先覺得呢條友好撚扮野

都係個句
唔回歸都算 佢直情誇張到皮套大戰都唔會剪佢把原聲入去
唔拎遠個d皮套大戰講
zio個套平成generations forever 就最明顯
個個拉打都會剪返原聲入去(同東映反左面既天道都有)
但kuuga戲份比起其他拉打相對多 但一句台詞都冇
真係唔知係小田切定係東映問題呢

藍井真心把聲超響亮 壓住全場 樣又幾靚 副偈又白滑 可惜
聲底真心屌打Lisa
Lisa只係一把普通的聲線再配合比較okay的唱功

唔可以攞嚟比
米津係覺得V家圈子太細唔夠佢發揮先轉用真名，結果用真名後仲紅過V家嗰時。
而且佢咩風格既歌都有，又識畫畫整片跳舞。出歌速度勁快，仲要首首歌都咁紅，不管係電視主題曲定電視台/名人合作曲定純粹出新歌都咁正。

好多V家人氣P主學佢轉真人唱擴展市場，但都冇幾個可以做到紅過原先，米津之外最出名可能係ヨルシカ(雖然夜好性三家都幾出名)。

BTW 篇新聞應該係假既，LiSA老公係聲優，佢冇理由睇唔起動漫歌。
不過佢有可能都唔想限係動漫歌呢個圈子，但睇佢channel啲播放數都好明顯幾首動畫歌特別多人聽。

有冇人覺得佢好撚樣衰

佢唱流行曲收左皮啦 咁撚垃圾

其實你打歌名，GOOGLE會話你聽佢風格係乜
例如咁，首歌用喺動畫唔會令首歌類型＝動漫歌

BTW紅蓮華係「類型： 日本流行音樂， 日本動漫」

我睇刀劍都用過腦

唔知仲有無人記得佢,
不過我覺得依十幾年嚟其中一個蒼海遺珠係唱00 Friends個Stephanie,
佢音域好撚廣,
星界死者之書首ed 君がいる限り直程係極致,

可惜佢唱咗一兩年就淡出咗, 除咗早幾年代表亞美尼亞參加Eurovision之外

希望呢份創作文章停下來吧

label 好難搣得甩，不如宣揚anisong 嘅優點仲好

記得前兩年LiSA嚟香港開live 係用「搖滾精靈」宣傳而唔係「動漫歌手」
可以見到啊姐定位係Jpop搖滾 只係唱動畫歌比較多人認識
但我唔明嘅係 點解一定要分Jpop歌手同動漫歌手? 無衝突架喎

其實好睇自己睇唔睇得化
當年水樹夠想做(演歌)歌手 但你睇佢出道個陣新碟連榜都上唔到
結果聲優事業加幾首奈葉神曲帶咗佢上神台
但你見佢近年都多咗唱Jpop 少咗acg歌 甚至去埋舞台劇/唱番演歌
label係人地比 發展路數係靠自己

ReoNa 點睇， 最近無意中喺YouTube 睇左佢唱虹の彼方に既live, 覺得幾正， 之前無留意依個歌手又無睇過依套動畫， 但我覺得佢唱出通常日本漫畫/遊戲女主角嗰種柔弱中帶堅強既感覺， 首歌都幾感人

其實佢紅起係angel beats嘅girl dead monster 其中爆紅一首係「一番の宝物」

根本就係

他媽屎攞伊囉哇

uru正d
可惜比團長搞死

大部份人都係因為動漫歌識啊姐 我諗無乜人有異議
Angel Beats, F/Z, SAO, 劣等生, Fate UBW, 再到鬼滅
你睇過佢live 見到觀眾都係唱到acg歌會特別有反應
但亦唔等於佢係動漫歌手

把聲你一開始聽都仲可以 超過一分鐘會好撚煩
鳩叫咁 跟住就閪淋扭 肉鳩酸

完全唔識欣賞

佢話想做搖滾歌手係岩岩出道果時講 唔明佢放大黎講做咩😂

Uru又唔係主打唱anisong
奇蹟、プロローグ、同埋近排同LiSA合唱嗰首再会幾撚正

動畫歌punk jazz metal咩都可能有
其實一半都唔係"動畫歌風格"

人地想轉型又要問過連登仔先

仲有unlasting 雖然一d都唔熱血但好好聽

用圖正確
+100

好似西川貴教咁係主流賣到大紅大紫再入返去唱Anisong先係勁

其實不嬲都有主流歌手嚟唱Anisong啦
Hyde拍Yoshiki唱巨人之前，Laruku大把名曲都係出自Anisong啦。早D有劍心，之後有鋼煉同00成名前後都有唱Anisong
仲未計教主呢D唱Anisong，之後上到主流大紅又返去唱Anisong嘅

嚴格嚟講你只係啱咗一半
佢係唔鍾意其他，不過覺得自己嗰套冇問題
但呢個情有可原，因為古迦同其他嗰啲真係好唔同

最近首LiSA×Uru - 再会 好聽到爆

L'Arc〜en〜Ciel

和田光司係咪兒童節目歌歌手

咁你又唱

你要屌唔係問題，但點都唔會攞水鳩嚟對比
forever嗰陣水鳩個ig都係咁畀人轟炸，佢自己都講過有意回歸，係東映唔請佢。
古迦個case係兩邊都唔妥對方，唔好講小田切讓，producer高寺成紀拍拍下響鬼畀東映換走之後直程quit咗東映，根本係古迦成team都唔妥東映，東映亦無意挽留。

唔係話古迦隊team無問題，事實上隊team的確係處處為難東映，但攞kabuto嚟對比真係好錯

響鬼都有原聲呀
響鬼大叔同東映就一定不和架啦
但點解佢有 小田切又冇呀
我更加唔提kuuga對於平成有幾大意義
成套forever咁多kuuga近鏡
唯獨佢一個啞左
一定係東映問題啦

背叛毒毒
開始反lisa了

廢事再拗，從來都係觀點與角度嘅問題。
kuuga fans覺得唔應該將kuuga當係普通拉打嚟睇，拉打fans覺得kuuga作為平成拉打有代表性，無話邊邊啱邊邊錯。

我用響鬼做例子係想講你嘅論據有問題，古迦之所以咁多爭議係因為production team同東映互相都唔妥對方，同水鳩單嘢唔同。響鬼單嘢性質類近，但響鬼又唔係高寺一個拍哂，東映個態度有分別好正常。

你可以屌小田切讓忘本，唔回饋東映，但你話佢睇唔起古迦就好明顯只係你嘅主觀意見。

水樹嘅態度係頂級，做每樣嘢都敬業樂業

ReoNa 我覺得呢歌首最好聽，其他歌就佢YouTube 翻唱鬼佬歌好聽啲
Gun N Rose 嗰啲

索尼LiSA之後應該就係推佢，幾年後等連登啲人出嚟返佢啦

原來佢咁出名好多年前聽過首歌覺得好聽，唱live都好勁，不過無聽身邊人講過以為無乜人識。

淨係聽開j-pop都會知佢係乜水囉
LiSA鬼滅之前已經上過music station好多次

介紹一下俾你地啦

唔明有幾一般 好有力量聽完....

咁你講啲野都好唔科學下。
一尾就係覺得自己唔岩rock就black list咗先
都好個人己見啫。
同埋都無人話lisa一定好過Aimer 。。。你咩事啫

講起呢套垃圾就嬲
當年斷水樹 第七次上紅白
咁既垃圾團

邊有得話斷唔斷
咁果幾年μ's係紅過水樹

Fake news 就咪撚再推post la

樓主出來道歉未？

張相好型

點解係我要道歉？
你自己撳入條link原文新聞個標題就係咁

卡通歌歌手

Fake news

砂糖最近先回歸左

好似不起身女主 主角個表歌咁

比人昆左去唱動畫歌唔多知,以為唱緊pop

毒撚自卑先有咁大回響
歌手有好多種類，唱動漫歌紅就=一世都淨係要唱動漫歌？
Cron花巧踢法紅左入埋獌狗就一世都要原地插花？
咁佢唔轉型變大隻搶點型前鋒點入咁多波？點拎足球先生？唔比轉型？

唔比一陣lisa唱電影歌紅到荷里活？

Season 1 op1 Crossing field

oath sign好聽好多

呢隻仲好聽啦 但搵唔到唱條女咩樣

人地明明係唱熱咖啡先紅

我見LiSA FIRST TAKE唱炎都唱到喊
斷估佢唔係因為諗起套動畫諗起大哥而喊係真係當首歌係自己音樂
比著你見到D人一講起炎都拉左去講鬼滅都嬲
睇佢首填其實除左開頭同個尾之外都唔係好鬼滅
我覺得鬼滅搵到佢唱先係執到

但當年到今日都係鐘意聽Lia把聲多d

首炎未睇電影版我覺得好普通，睇完先覺得正同會有大哥既畫面

我反而係覺得炎好聽先入場睇
一早睇過漫畫其實唔多想入場再睇多次

係正既，我睇過場最尾個個都聽完首歌先走

識聽一定聽THE FIRST TAKE版
LOOP左幾晚

我都係聽一番の寶物先留意lisa, 點解sportify冇依首

炭治郎之歌好聽好多

版權問題 ，首歌係key 社，而佢同音樂串流平台冇協議。如果想聽可以上iTunes 買。
aiko啲歌好似都係咁，但疫情之後唔知有冇加番上去。

好似高橋洋子咁唔好咩

炎聽到 喊都叫 麻麻地好聽